瞓咗好多日，有冇人知ASUS肯回應「蚑那狗妹仔大過主人婆」事件未?

唔夠時間追呢件事發展

asus台灣好似出咗內部信話尊重不同觀點

咁做先係真尊重:
阻止蚑那分公司恐嚇行為，並且立即要求道歉
如果拒絕，直接將ASUS撤出蚑那，廠同生意都係
到時蚑那狗要買就買水貨啦

兜唔到潛咗水？

老鳳有無router推，諗住換好似無得選咁

樓主用緊咩電話

之前買落嘅ASUS ROG Phone 2
2018年嗰陣ASUS將server撤出蚑那保護個人私隱
而家日本分公司走嚟驚蚑那狗
如果總部肯幫吓拖都好啦，但係而家都唔撚應

華人做法睇唔到就可以大事化小小事化無
即係可以扮冇發生過

好多電子零件老鳳都唔撚識推咩好
砌機轉會可以轉MSI先

佢依家就係想潛水潛到ces
點會出水炒番熱單野

沙皮狗真係唔吠唔安樂
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

無恥沙皮狗(狗隻#133680)肯向香港手足道歉未?

最近沙皮狗經常違反板規證據:
沙皮狗請回應 有冇報章轉載權； 請LIHKG嚴肅跟進#133680侵犯版權問題

擁有分身證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,等同明確承認開分身 R730(狗隻#137604)

老鳳宣佈沙皮狗係終極奶共狗，必須將佢成個集團所有分身清除，否則連登必死

沙皮狗一吠，所有連登手足便都指著牠笑，有的叫道，「沙皮狗，站務台又見到你罪證了！」牠不回答，自言自語，「老鳳洗板，舉報佢開分身。」便開post亂鳩咁屈。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又開了奶共的post了！」沙皮狗睜大眼睛吠，「你怎麼這樣憑空污狗清白……」「什麼清白？我前天親眼見你開了奶共post，被追擊。」沙皮狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯吠，「文匯大公不能算奶共……文匯大公！……文匯大公報的事，能算奶共麼？」接連便是難懂的嗚咽聲，什麼「老鳳推人去死」，什麼「老鳳俾我迫到傻咗」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。